\begin{enumerate}
  \item On développe la forme factorisée :
        \begin{align*}
          (x+3)(x-7) & = x^2 -7x +3x -21 \\
                     & = x^2-4x-21       \\
                     & =f(x)
        \end{align*}
        On retrouve la forme développée, donc on en déduit que $f(x)$ peut s'écrire sous forme factorisée : $f(x)=(x+3)(x-7)$.
  \item On développe la forme canonique :
        \begin{align*}
          \left(x -2\right)^2 -25 & =\left(x^2 -4 x +4 \right) -25 \\
                                  & =x^2-4x-21
        \end{align*}
        On en déduit que $f(x)$ s'écrit sous forme canonique :  $f(x)=\left(x -2\right)^2 -25$.
  \item
        \begin{enumerate}
          \item En utilisant la forme factorisée, cela revient à résoudre  une équation produit-nul.
                \begin{align*}
                  f(x)=0 & \Longleftrightarrow (x+3)(x-7) = 0                        \\
                         & \Longleftrightarrow x+3 = 0 \text{\quad ou \quad} x-7 = 0 \\
                         & \Longleftrightarrow x=-3 \text{\quad ou \quad} x=7
                \end{align*}
                L'équation a deux solutions : $-3$ et $7$.

          \item  En utilisant la forme canonique, cela revient à résoudre une équation avec un carré isolé.
                \begin{align*}
                  f(x)= -25 & \Longleftrightarrow \left(x -2\right)^2 -25 =-25 \\
                            & \Longleftrightarrow \left( x -2 \right)^2=0      \\
                            & \Longleftrightarrow  x -2=0                      \\
                            & \Longleftrightarrow x=2
                \end{align*}
                L'équation a une solution : $2$.

          \item On remarque que $-21$ est la constante de la forme développée.\\
                En utilisant la forme développée, on obtient  :
                \begin{align*}
                  f(x) = -21 & \Longleftrightarrow x^2-4x-21 = -21                      \\
                             & \Longleftrightarrow x^2 -4x = 0                          \\
                             & \Longleftrightarrow x \left(x -4\right) = 0              \\
                             & \Longleftrightarrow x = 0 \text{\quad ou \quad} x -4 = 0 \\
                             & \Longleftrightarrow x = 0 \text{\quad ou \quad} x = 4
                \end{align*}
                L'équation a deux solutions : $0$ et $4$.

          \item  Calcul des images :
                \begin{itemize}
                  \item Pour déterminer $f(0)$, les calculs à partir de la forme développée sont plus rapides :
                        \begin{align*}
                          f(0) & = 0^2-4\times 0-4-21 \\
                               & =-21
                        \end{align*}
                  \item Pour déterminer $f(-3)$, les calculs à partir de la forme factorisée sont plus rapides :
                        \begin{align*}
                          f(-3) & = (-3+3)(-3-7)         \\
                                & = \times 0\times (-10) \\
                                & =0
                        \end{align*}
                  \item Pour déterminer $f(2)$, les calculs à partir de la forme canonique sont plus rapides :
                        \begin{align*}
                          f(2) & = \left(2-2 \right)^2-25 \\
                               & =0-25\\
                               & =-25
                        \end{align*}
                \end{itemize}
        \end{enumerate}
\end{enumerate}